警稱不分政治立場處理的士司機撞人案 袁海文批「扮公正」嘔心

（獨媒特約報導）深水埗區議會今早開會，區議員兼大律師劉偉聰要求警方交代，去年10月的深水埗的士司機鄭國泉撞人的調查進度。深水埗警區指揮官何啟軒稱，該宗「交通意外」已交商業罪案調查科跟進，重申會不分政治立場處理案件；但案件正在調查中，不宜公開討論。民主黨袁海文批評警方的說法扮公正，至今卻仍沒有任何人被捕，形容十分嘔心。

商業罪案調查科

完全當香港人死既

［行動Post］7月11-12日全香港要人

商業罪案調查科？

即係話呢單野係有人（藍絲）指使？

721就係香港警察既永久污點！！

不分政治立場

虧佢仲講得出

可能勞資糾紛畀少咗安家費

傷人唔係搵重案嫁咩

共狗話不分政治立場

商業罪案調查科!?!??!
佢地個交通部死架?

私人檢控咗
依家似doj會拎返嚟告
但大家要知道
喺香港，「撞死人」都只係坐幾個月